有冇u grad fg 得19k....人生點過好..

屋企人仲叫我比5k家用....
我d fd 做地盤已經係我雙倍以上...
仲笑鳩我讀大學做乜...中四無讀已經夠大炒我
人生真係無晒方向
想問下得19k係咪好正常...
讀垃圾商科咋...
定係因為我特別廢先19k

op 含大？
正常三大fg 50k wo